每朝起身都好慶幸自己冇細路

唔使鏟佢地起身
唔使同老婆仔女爭廁所
唔使煮早餐
唔使check帶齊書未
唔使趕校車
唔使同其他家長9up

可以訓到最後一刻先着衫出門口
可以臨出門口前最後一j
可以攤係床度聽陣歌
可以自己霸哂浴室沖到巢皮都得
可以就咁着住條底褲擦牙沖野飲

啱呀
生育防老年的概念真係錯到仆街
幾十年前耕田年代就得
E家生佢出嚟同呢個咁殘酷的世界爭
生育=殘害下一代